唔好俾19講中，今次支共想以小64來恐嚇反對者

雖然佢唔會出老解，但黑警都已經係聽話嘅狗，落order開槍都照做。今日表面吹大雞搞撑警和平集會，背後就打人清場挑釁市民，夜啲就混入嚟放火搞事，所以出去嘅人要小心，你可能正步入圈套裡！

香港個情況
64都唔怕

保住命仔至上

有個post話有啲人由藍衫轉黑衫
小心啲

支共真係G20後就清算香港人，你覺得仲有運行咩

同佔旺一樣，專打三細路仔，要小心呀！

大家冷靜諗下我地為咗乜嘢而戰！

連登仔冷靜呀！

睇路就一定要
但你唔係唔出黎呀話

出嚟救人，死守！